{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_043054",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "강세황 초상"
    },
    "text": "1975年5月16日、二人起筆本科姜世晃自筆本が国宝に指定された。姜世晃自筆本は見本彩色の掛け軸1軸で、大きさは60×88cmだ。最近、状態は良好で、肖像画で超人性を強調した。遺影の上段には姜世晃が書いた撰文があり、陰刻となったバンイングヮのヤンガク邦人が押されている。これは唯一ジャジャクチャン文を添えたために特別な絵と評価されている。イミョンキピルボンは見本彩色の掛け軸1軸で、大きさは94×145cmだ。作品はファワンが描いたものと推定され、形と服に重厚で深遠な作風が感じられる。作品の右側の上の余白には\"・姜公七十一歲眞\"という書き込みがあって、その下には昨日祭文が書いている。作品は国立中央博物館に所蔵されている。",
    "QA": [
        {
            "question": "姜世晃自筆本はいつ国宝に指定されましたか？",
            "answer": "姜世晃自筆本は1975年5月16日に国宝に指定されました。"
        },
        {
            "question": "姜世晃自筆本の大きさはどれくらいですか？",
            "answer": "姜世晃自筆本の大きさは60×88cmです。"
        },
        {
            "question": "姜世晃自筆本はどのような状態ですか？",
            "answer": "最近の姜世晃自筆本の状態は良好です。"
        },
        {
            "question": "姜世晃自筆本の特徴は何ですか？",
            "answer": "姜世晃自筆本は肖像画であり、超人性が強調されています。"
        },
        {
            "question": "姜世晃自筆本にはどのような撰文がありますか？",
            "answer": "姜世晃自筆本には陰刻となったバンイングヮのヤンガク邦人が押され、撰文が書かれています。"
        },
        {
            "question": "イミョンキピルボンの大きさはどれくらいですか？",
            "answer": "イミョンキピルボンの大きさは94×145cmです。"
        },
        {
            "question": "イミョンキピルボンは誰が描いた作品ですか？",
            "answer": "イミョンキピルボンはファワンが描いた作品と推定されています。"
        },
        {
            "question": "イミョンキピルボンはどこに所蔵されていますか？",
            "answer": "イミョンキピルボンは国立中央博物館に所蔵されています。"
        },
        {
            "question": "イミョンキピルボンの特徴は何ですか？",
            "answer": "イミョンキピルボンは形と服に重厚で深遠な作風が感じられます。"
        },
        {
            "question": "イミョンキピルボンにはどのような書き込みがありますか？",
            "answer": "イミョンキピルボンの作品の右側の上の余白には'・姜公七十一歲眞'という書き込みがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 228,
        "QA": 368
    }
}